如何有一個成功既和你shop?

就係要令到班便衣死番出商場 諗方法唔好比班狗潛伏係身邊 前題一定要夠人多

由第一隻商場便裝狗 流血開始